女朋友有左bb 點算好 但有機會唔係我

我同我女朋友一齊左同右 一個月 搞埋都冇4.5次 咁快就有左同右 有冇可能

你女友咁隨便架咩

冇用套？
係你既係咪會結婚生仔先？得果一個月落仔應該唔會好傷

都係幾次 邊有陳完佢 咁快就有

到時做親子鑑定

好掙扎 始終都係自己女朋友

到時就太遲 點解要係我

4.5點計 齋含？

祝樓豬假膠開口中, 將來次次拍拖都戴綠帽

可以抽羊水驗DNA

大約 4 至 5 次 我諗

一陣俾佢我唔信佢就

爸爸

咁樣都有負評收

有咩方法有得驗 靜靜雞驗

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

咁難得 佢冇破壞討論氣氛 點解要講佢？

果頭搞完 呢頭就有咗

外射？

你未撚答
係咪冇用套中出